2021年，黑警死全家+律政司死全家+ 支持林兆波死老婆

支持👍

反對👎

推下先

光復香港 時代革命

屌你老母香港警察全家不得好死

「黎明前嘅黑暗
係至撚黑暗嘅！」

不過堅持才有希望

支持楊潤雄全家落地獄

支持...

支持

5201314

你咁黎呃正皮邊敢唔俾你呀😆

全黨死清光

支持。。。。。。